法國幻愛套戲根本向譚詠麟校長首幻影致敬

平心而論幻影好聽過幻愛首主題曲